想問點樣由Interactive Broker HK 轉去 Interactive Broker LLC?

香港係唔係管唔到 Interactive Broker LLC？

本身有美國銀行戶口，有美國親戚，但係有冇話要俾咩住址証明